[突發] 機鐵仲係好空

機鐵即日來回，回程係免費㗎

一程機鐵來回$115

A11兩程$80

快啲搭機鐵啦

屌你走啦標題黨

跳閘免費